崇尚武勇才會產生武勇，爭做武勇才能武勇輩出！

101可能係最後一戰！

明天和理非全力支援。
男帶物資，出資。女全心聽從，服從前線指示。

謹以我們的生命、財富和神聖的榮譽，相互保證，共同宣誓。